A long，A short，tunnel，B，mid，T base，CT base

係咪咁樣溝通？

定係點

get out of there it's gonna blow!